[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5674)

Post 呢？slow

李城有無咁撚正氣呀

布拉加

POST都唔開

講波佬點撚樣啊

秒goal真係屌

屌你老母條撚樣淨係屌李城 post唔撚識開

Ac追和未 阿狗唔好失波

師兄又係咁多場下盤選左布拉加？

唔知點解開唔到

AC一球都無？伊巴救世主？

4x1斷禾full大波 針

串撚左

下場啦 李城贏硬

莫斯科陸軍 里爾

阿狗空門飛機 on9？

維拉係咪腰斬咗？

係

Accup 跳海

Kolasinac

安特-2

里+1 穩到

仆街4串1爭 ac 走盤都好呀

李城比我走盤好冇

你心靈注定有買

Ac0:2

里爾2-0

里爾。。。

下半就大

痴撚線...

A米真係呢...廢老巴又散緊步? 幾時上身啊

維拉1-0

心靈你地無睇開法甲？里勁到仆街，唔係弱隊

維垃goal

布拉加試吓入一球？ 想追李城Ng

覺得仲有兩球 但唔知邊個入先

最後一注布拉加NG

A米做乜 冇啦冇啦

些仔 戴拿模3.5b凍過水 都係訓先

李城ng 之後先到布拉加面子球

我鐘意開ac 仲要伊巴返左去 屌 呢鋪真係on99

屌AC輸到0:2 仲買咗和

半主又穩

阿刷角未？

9.5s震緊

維拉咁都唔斬

巴打有啲勁

Ac0:3

a米真係.... 搞事?

賽前有14.5 s 原本想串埋

0:3

廢撚到

屌 布拉加入返球啦

唔係李城撚半大 已經可以早d訓

合理 里好勁嫁

阿狗入未

AC 有無咁廢呀...

比人帽子

伊巴39歲仲同你場場去盡咩

派錢轉左運命中好高

a米2.5大

A米唔贏準備斷腳

lm再贏再派

AC對面條友又係紥辮 剋死伊巴

Ac3:3未

戴拿模仲未開齋

阿狗-1 李城-1

安特 寧C是但入多兩粒啦

My廠2:1

0:0 不如咪踢

門都未中啊

我廠easy

Lm祝你中

斷AC

重注左禾夫大波好彩靠里爾追返

又own goal

Ac竟然輸到咁多粒

祝中 買8x1?

飛燕1-0

差安特二粒可唔可以快撚手啲

帶那毛仲未中過龍

些入多兩粒

3串1 is 紅星串邊兩場？

下次買要睇陣容

今晚買左4條飛 中1條 3條斷一 痛苦

安特入多2粒

AC 個龍真係廢架

李城換Morgan唔攻了

安特果場入多兩球啦

屌你老母 又頹撚咗

李城goal

安對家紅

阿狗入多粒ok?

3x1叫緊糊

仲想追
3.5 即入

希望唔好死守

秒入

阿狗3:1 收錢

啊3-1

中埋上面51100

ok

好

我

lm

OK

好快中

Me

阿狗對家2og 屌你老母咩

靚啊 戴拿模 丁屎機會都無

莫斯科有冇大波

又斷一大波痴撚線
唯一一場0:0 2.5仲要勁低水都開唔出

莫迪ng

葵新伍留tg
我瞓醒都未留就唔送

g chi

我仲要買3.5

又贏cls

飛燕諾

屌
叫都唔撚洗叫 真係

維拉秒goal撚半大

紅左兩場=兩場細 勁中

飛燕都開到大

Aek 些仔 a米 戴拿模4揀3

些仔入多兩粒 10 2 100

Lm

Ok

早兩年呢隊戴拿模好撚勁下 而家屎能到

0

Lm希望你炒

123

冇了 比人入多粒

Ac 李城 莫迪ng

以前歐霸成日買佢大

莫迪快入！！！

飛燕李城快入

a米 2.5/3想全格

維拉

戴拿模-2

李城高

薩格勒布戴拿模 1-0 沃爾夫斯伯格
上呀屌你老母

李c 40

李城4-0

飛燕諾 3-1 莫斯科中央陸軍
半0全4係呢隊

下半場實炒

阿狗a米比多粒

會反cup啦

安特比多兩粒啦屌

屌 年青人半3全3

些路迪 我屌你老母臭閪
大波同盤 揀左盤

8串1居然斷安特大波

歐霸盃正氣過歐聯

安特唔入比人入啦屌你老母

想睇

你準備過數比我啦

飛燕nba

維拉果場兩隊加埋得2射

空難啦ac 成隊hea踢

一出聲即時搞掂

我仲要保險啲揀全大都要死

莫迪快手入

阿狗好撚野 冰角25分鐘

10.5b 慘死

Ar dog ac goal 未

睇到你輸

Lm 你派10101000都得呀

大拿毛開到大出黎我表示含自己條撚

薩格勒布戴拿模 1-0 沃爾夫斯伯格
2球 10 1 100 3球 10 3 100

all in咗維拉9.5s

開到3.5 我再幫你含

q

咁正

咪撚問啦 重注左

me

屌 燈撚死左你 sor9

入波未啊阿狗 a狗

4:1

阿狗4-1
Ac個場多一粒 52100！！

1

我都有份燈

比番球面子球a米垃

上面條飛都收4k㗎
Ac幫幫手

屌你老母安特斷我大波8串1 最後少少都唔俾好日子我

我燈閪
岩先早場幾乎合埋眼都大
我簡卡拉巴克 斷7x1

紅星 A米 維拉快入

Sad bro

唔好再講啦 我成晚都唔知喺度做乜 原來就係等呢對野整到我仆街

9中7都唔係易既

仆街，3注炒晒

李城有冇多一球

5:0波膽咁搏

希望你中

A米比個面子球手足

勁嘢黎之前踢拉素

3.5b plz

A米得番2分半

走地入左4.5b

一樣 半夜起身3注jump 睇錯阿狗輸盤

我認撚住你啊屌你老母

半3全3 半0全4 on9

安特果場腰斬啦

仆街維拉 入完一粒就唔攻

李城正氣

又到叫口號時間
最快兩個
每人一舊
只限FPS

竹旬形雨防好靚仔

竹旬形雨防巴好靚仔

歐霸盃角細黨福音

竹旬形雨防好能靚仔

留tg

留TG

10幾個 有料

派我

打隊紅咗嘅都入唔到

我了

癲到

LM

多謝靚仔巴打

咁就130236.1

痛失李城3.5大想入個吓去到3.5倍

維拉暴雨唔識入

避開五大聯賽=贏到手軟

4點輪得4場大 其他無限細

垃圾a米 最後30分鐘兩隊都唔撚入波 收少4k

本身推到500幾又針咗

咁就贏左隻撈

嘩 乜仇都報晒

利爾cashhhhhhhhh

彭美 哥甘堡大 唔好斷我一啦大佬

Cls 維拉嗰場踢乜9

馬會幾點封 無得買？

6:15

615

睇住維拉直播 真係唔知佢哋踢乜

買咗維拉9.5s 半場1角

對面唔係仲廢咩
波都射唔到

黑到買唔切巴西角大就2分鐘2c

多謝靚仔雨防巴

維拉有射過咩 對面都起碼9射

多唔多人生命注AC

屌你老母全部西班牙都西波黎 入一粒係到妹

訓醒對答案

維拉撚半大

大家好

52分入都撚？60分鐘前都計你半場好冇

維拉1角咁撚極限？

維拉開埋大真係鞭屍咁鞭條過關

痴線

訓晒啦

4-0

歐霸大波到

2角

呢對賤種日撚日提住佢呀 難得易中嘅8串1一定要仆街

艾美歷克番主場都咁尻

好彩轉咗買大波
佢同些路迪真係

艾美歷克2.07已死

艾斯圖角球讓球半好穩陣

外圍 lask 熱d, 係狗會整細個主

咁都斷一

彭美比多球

早

買咩好 ？

科金85分鐘冇入球仲咁低水

獨立隊

想買梅格😂😂

唔睇好

全黑早

主隊主客和同埋盤都低水
但讓球主客和+1即係咩意思？

打和

咁水位會回飛同落飛
讓球主客和個盤開左就唔會轉

場哥甘保見到入球時間都知大波有難 又係上下半場差唔多時間入一球之後細波diu

咁撚醒賭神

嘩尋晚大波日

但係我無買

聖達菲好波 哥甘保

但亞盤主一開始都讓

5撚洗訓？

屌你老母A米同些仔

天主教個場點睇

上

唔覺得讓太深咩

賭亦有杜琴日條5皮真飛中左

已訓獨立隊

真？我無跟就即中 屌

點解要獨立隊

賤種巴西隊巴希亞讓1.75

1:0 加時 客晉

買左咩 唔記得

佢買咩

同問

勁過優越陳既賭法

頭5場全角細 好似係

我估佢守住黎踢都至少可以走到盤 掛

有無貼到真飛想睇

1.1x 5串1

有貼呀

獨立隊有無大船

梅格 大

達高斯 Goal

早餐錢輸左唔食早餐

尋日5萬角球飛

客盤x客盤

刺巴830買乜

咁你叫定lunch

要左獨立隊

不敗咁制

8半不賭就是贏

師兄想問呢個咩app

巴西盃 細波

G10oal

大家快拜

上場炒勁菜會咁撚fit

好似輪換

買買下 突然覺得喎對路 明明係買年青人 冇拿拿對甘美奧之後就唔夠時間買

五串一勁中

係 好撚準時 屌佢老母狗會

杜狗咁勁

最重要佢調轉左兩隊個名搞到我疾左係到

好撚屈 想跟

年青人係踢歐霸果隊
青年人係食開屎果隊

但你地睇唔到佢將29同31主隊調轉左咩

冇野了原來係狗會有場青年體育會冇開到

無波都唔開即場

馬會贏夠了

甘美快入

點解又一球都無

巴打 尋日200收到嗎

琴晚ac殺幾多人 我一條1x8 一條1x2都斷ac盤

有一球

巴希亞咪入左

尋晚大波派錢

收到啦
不過早訓左買唔到尋晚既波

勁我+680K

一球無用 太快入 肯定又半細

癲

一陣再派300比你 贏多d

空難啦ac

潮流興 連比分網都唔睇

就開個半細俾你

多謝杜巴 食住個勢繼續贏

瓜達盧佩絕殺！

獨立gooo

毒撚

半大易到

巴希亞咁快2粒點買

求下你靜啲先

天主教都爭氣啲

天主快入 半主串左巴希半大。。。

半大

改觀了
叫杜蛇了

我呢 輸到癲撚左

都係叫杜狗 順口d

完全避開皇蘇

天主半場比球先

大學已死

我想問下晉級對伍點賭法 贏就得？

真係咁難理解咩

後生仔快入

仲買到咩

甘美1.5大有冇同路

獨立個客仲有1.57
係咪放水和波 晉級呀想

我1x2仲諗緊熱刺串李城定ac 最後覺得ac穩陣d 應該可以贏到一球 冇諗到佢直接俾人炒

錢多既任性

天主教幾時入番粒 入咗我考慮下信教

天主教上場都係00憑咩咁熱

咁獨立隊入左

佢落個下賭本已經係我成副身家既幾倍
轉個頭贏既仲要贏咁多
真係要拜了

NSD

驚佢贏都贏唔到

信教

派我pls

俾人數緊角

幾狂

圖庫曼走盤ok?

天主教吹大咗？

我一早出左重心里爾+1 高水2倍無人理我

獨立2:0

你成日狗屎垃圾都重心
點信你

咪撚9up啦 優越陳係1.4-1.6
得閒都有d 1.8既單雙
1.1x 踩低左優越陳

信錯教 信北歐神雷神索爾好啲

巴希亞分啲俾天主教 唔要咁多粒

大佬 呢邊等緊你派 一晚針左45k

天主教又西波

我呢隻買法對於大棍追數係好穩陣

4:0

巴希亞 2分波

梅格趕緊去見主 其他

13萬？

轉運了，出埋維拉半主1.85 中埋

邊個話巴希亞係賤種隊

Praise the God

正氣巴希

因為隔離果隊仲賤
開親深盤都比人炒硬

好 祝贏

天主教3.5b已死

我們的天父，願祢的名受顯揚；願祢的國來臨；願祢的旨意奉行在人間，如同在天上。 求祢今天賞給我們日用的食糧；求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕別人一樣；不要讓我們陷於誘惑；但救我們免於凶惡。 阿們。

勁到

退教保平安

天主去左邊

所以買左大波 可以gel

圖庫曼

圖1:1

你幾點出？ 我照早凈係見到你條1x5

獨立賤到

毒撚隊應該輸波晉級

3.3半大

天大入波啦屌你

天主教以為自己受球半？

咁岩兩隊半大買咗天大

三點左右 睇埋出場陣容

想入少少 信下教

我做證真係有
我就係見到佢出先至買AC米蘭

我12點幾就買完瞓咗 睇唔到

我都係3點幾買 不過係晏就3點

大學

一睇完里個陣 坐和望贏

輸到得返400幾蚊 最後一口ALLIN埋天主教大學 都收埋皮

叫天主落大雨腰斬算啦好嗎

我都係得番400 買左天大盤
入一粒都要輸半

聖達菲肯入波未

梅洛都有呀媽生😞😞😞

獨立隊半客3.4倍 頂多幾分鐘唔得既

哈哈抵死啦

巴西波垃圾波又00

皇蘇全隊空難死啦屌你老母 斷我6x1過奸 啊！屌你老母！！

又斷一魔咒

輸半都好啦 留返200蚊俾我再賭

101100

又假派？

圖庫 天主 -1甘美 3場中哂
10 1 100

快到

杜蛇勁中又派錢 邊個敢再反杜

次次都真

黑閪就停一停先啦
你老豆無較你 贏要鍋 輸要縮？

唔識點鍋

同路 祝中

休息下啦

今晚又有波賭了

獨立應該唔攻啦
個盤拜拜

點解嘅？

天主教大波 10 2 500

平手收返好過輸

入都唔撚入

天主教真係好垃圾

點都係和既格局

天主教唔入比人入啦

天文教好似上次禁 搵人炸尻個電箱啦 就黎輸死

rc！！

天主教紅

巴希咁醒神既

耶撚

紅埋

天主教2.5b

天主1:0‼️
rc

天主教01

似2:1輸波晉級
萬惡作客入球

天主教被人入埋

Ggg天主教大船

屌，幾日啲盃爆撚到8倍以上

天主教俾對家數4球啦

下次識買了吧~

真係輸埋

圖庫曼定住

甘美奧又撚

圖曼屌多兩球

真係吹撚大晒

大學生就返去讀書啦 學咩人踢盃賽

天主大波-2

啲大學隊全部閪波

體育會
天主教

贏盤 10 1 100求成全

哇戰神卡

ok 天主教咩盤

有

1:1

Nba多2球 大學

天主教發動戰神卡

學某會員話齋 咁難叫都派$100咁少？

紅左先黎入，勁顛

天主1:1

-1.5

大波叫糊

開哂派2個

甘美奧識入未呀

我買得$200

中

嘩 你仲未訓呀

中硬 幫你叫 記得派我 冇錢了

天主教-2
獨立-1

天主派快撚啲俾人入 或者入人啦
屌你老母 我要入波啊

掂呀

差一球大波 快入

遲咗

okok

差一粒 快手快腳啦 屌你老母

同路

咪臭係 快啦

杜sir 係咪唔洗訓

想中$500呀 噚日又豬
AC些仔空難啦屌

支持

你係第十

甘美GOAL

天主入未

唔撚入波就死返去讀書啦

天甘獨再入

天主教場波晉級有冇作客入球優惠？

天主教果場快手比多球啦

巴西盃2.5s頂撚住

同我叫爆天大嗰場入多粒
上面嗰位手足要贏錢

體育會
天主教

快入啦屌

甘美1球大 快手整多粒

佢假派架喎

天主教快手整多球啦

天主教3:1 10 1 100

佢都係派假

求其一隊黎多球啦屌

同路支持下

圖贏波3個1000

獨立 天主教兩場冰封入球

戰神卡

大波波

好多專業留名

天主教反cup

下盤震緊

2:1

天主耶蘇打救？紅左先識入波

中了 派我pls 係咁幫你叫！

也

我愛獨立

打少個闊落D好活動

天主goal

青年會炸

天主教-1 獨立-1

假派嫁佢

抽得

真咩？唔識佢

天主穿盤未

派我了

紅左cup到2:1 輸半都算尻數

紅左仲勁

仲係咁多乞衣

年青都差唔多入了

屌你老母 3:1 我派100

獨立是但一邊俾多粒

留

加碼100

天主-1
圖庫曼-1
一係2場都頂住 走盤輸半

你加？

事後飛全面進場

甘美2.5大 10 5 100

3:1咪各派100

我lm

2:1夠出線仲同你攻？
拎番一半已經算好

青年會

獨立走盤算，唔好輸

真

天主絕殺3:1 耶蘇會打救你地

feel到甘美奧會衰收尾

咪亂up

青年會求你入波

圖庫曼加幾

天主3-1
圖庫2-1
甘美0-1
再加派100

應該係0-1甘美

天主整多球

買左幾多？

3000 2/2.5

甘美2.5s震緊...

天主 救你入多粒 想派錢

今晚啦

天主31好多人派好似

幫手叫 我抽派100

輸盤please

快啲絕殺天主撚！！！！！！！

獨立黃金機會都無

10 1 100
嗰度得3個留

入佢老母

甘美-1

31我都派啦

天主快31

入呀屌你老母天主

阿獨補完未

入佢老母

入未呀屌你老母天主

天主 圖庫入哂
甘美頂住
我直接多個200
齊頭500

完左bye

圖庫完左啦

Gg

等左90分鐘 結果無賺過

天主紅都cup

上面位10 2 500 Ching派未？

乜撚野ac 0:3.........

美洲隊贏半注 輸注甘大波

完左啦

屌你老母歐霸d人鳩買上盤都贏
得我買ac輸

下盤巴打唔使震了

2場無腦買

我些路迪know ur feel

因為我買左ac

唔派就咪撚拎出黎

頭場12點 餓超

咩鳩買 其他隊都係對d廢野 ac對隊勁野避得就避啦

派10 homo

派我未

做得功課少 盲追ac

最後有冇人派

好 中

下場輸番喇

今晚又德穴半大試試佢先

有冇我份

仲未派彩？

你好勁

唔知 我針曬

無腦輸

Hi老友

終於感覺到比人燈既感覺

都唔係易買架
讓咁深都唔少人買下盤

等杜蛇今晚重心，好彩琴晚追返啲啲

其實都係
利申買左熱狗對家 好彩都過到奸

5x1 13.5角細

嘻

想派

我未

又假派撚人

你就假

抽#800 $100

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

5/11

1. 羅馬 -1/1.5✅
2. 賓菲加 -0.25✖️半
3. 皇蘇 -1/1.5✖️半
4. 阿仙奴 -1.5✅
5. 獨立 0 走
6. 墨乙 客 0
7. cba 先行者 +8.5

快d加入我 信心注會出飛

今晚薩斯索羅 半大全大又派錢

上場先比佢撚完3.5大

呢期西瓜幾勁 買親都贏

想住青山了...

屌4點又係大波 好過買盤。。。

佢盡左力 上次衰拿波里隊賤種
今次唔同 對中游隊都開到大

4串5斷左禾夫場大

又有搬泥對家
爽

3隊英超勁正氣。。。

獨立隊個場未派？

日頭場咁多假派嘅

今晚又有荷蘭叻隊仆街

真派pm我

你真派？

假派 算了

今朝佢贏咗5皮幾

係 我全真派既

你都冇開口
等你贏大錢先派比細佬

下你up乜 我以為你古墓派

係大佬 係咪留tg

假派？唔撚係掛

係呀

啲角

試過一次
含咗撚
佢老母18c

5萬變10萬 好癲
俾我一祝福完就贏大錢

小財唔出大財唔入

杜蛇勁到

中間人

跟就閪黑
唔跟就....
屌佢老母

而家J緊杜sir
杜sir平時都夠晒靚仔㗎啦
點解今日特別靚仔嘅？

薩普里沙唔係postpone 咩 做咩冇啦啦輸2粒

有錢咪可以咁玩
輸左最多比連登仔笑下

及早戒賭 唯一出路

挽留

輸

好彩琴晚早訓無買到ac同些路迪

買13.5串都要兩隊翼鋒同閘咩料，皇蘇有兩隻西班牙國家隊翼Portu 同10號，所以一定唔揀

度撚到

穩陣

戒緊 戒緊

很好

收嗲啦dllm

你咪撚煩啦 今晚借多5雞同馬會死過
唔係佢死就我亡

全白巴今晚有無心水

魂巴
講波佬
窮到瞓街
錢已派 祝中

今晚重心
烏法半和
般尼+1

幾時俾我乞中

般尼我都想要

琴晚有跟我既脫貧啦

無跟到
輸死

聽日中午無波賭

柏雷中武肺取消左

白禮頓唔算廢呀

巴打 好似好耐無見你

我追過佢幾場....
鐘意控球打法 係英超
你唔入 就比人入

今晚應該出積洛

般泥呢隊野都好賤 成日估佢唔到

還好嗎

追到咁好

你賭咁大嘅咩 黎支持下我呢面啦

角細呢

有冇睇過搬泥？
成班人無技術無速度無個人能力
一尾斬個波上去無人接果隻
以前都話仲可以J防守 今年防守都廢到西咁
唔買對家都唔會買佢

我咁支持杜蛇都唔派我

等杜甫一陣出飛

上面咪出左

有無5皮假飛??

跟ed

MK毒男條假飛傻9潛左好耐啦

好撚經典喎
點號p左粒逗號上去
笑撚到傻

你張張(假)飛都5皮 輕鬆追數啦

一個主場 入3 失7
一個客場 入3 失7
紐記主場 都惡
水鬥水
落到1.6x
我又未必買了

冇睇過淨係記得個名

呢排賭角細應該上左樓

應該半年前都有 想扮大蛇 真心笑4

哦 5皮(假)飛大蛇

中間蛇

得罪講句 富臨同閪布朗都有幾隻黑鬼屈下速爆底
搬泥真係唔知睇唔出有咩進攻能力

中間狗

中間蛇 我將 追數鞭屍之位 傳比你

比你講完又記得返

屌 真係唔好得罪中間蛇 咁好記性

點會唔記得 以為自己mk和尚咩屌

老友 你唔派比我講唔通

今晚再中再派啦嬴咁多

屌

第一次見，出假飛有咩意思

威囉 疊馬囉

又Bin

有輸幾百
今晚有無單頭重心？

plx bin!!!!!!!!

mk毒男大蛇黎嫁！！！

and plx pin!!!!!!!!

歐霸賭死人

做人做狗你自己揀

追擊手中間蛇

算易賭啦 英超全大波全上盤

主隊最後然唔到？

外圍？邊間，賠得起？

mk毒男又潛

其實改得幾好係差一點

無人嗌你賭身家

種果仁你敢訓身咩

連登要睇飛 大注 先有話語權
但係贏咗要派 輸咗又俾人恥笑買咁多
其實真係無謂

想問有無人玩孖膽

之前200$都貼啦 有咩問題
事前就尊重嫁啦 洗乜理班垃圾
一係就唔好貼

好心事後就咪撚貼啦
嘩好撚威啊中撚咗啊
又唔係派

真 事前都jer係on9

尋日貼左10$飛即輸

咩黎

我都係屌下波，買幾多贏輸自己知好過。虛榮感冇用

其實贏左點解一定要派？贏到都係人地自己。
佢輸錢果時又邊個派返比佢

隨心分享喜悅

你有冇tg，你買大細波個方法同我幾似

無呀，咁巴打你贏唔少

今朝串左天主大同甘美細

喂有咩人屌

屌你老木

咁多，

好悶

咁冇人叫你貼事後飛㗎喎
你貼事後上嚟有咩意義？
想人讚你眼光獨到？ 勁中？
貼事前飛，不論大細注，點會有人屌

PFC索契 對 烏法

[img]
杜甫今晚全角細得唔得

一開波就叫糊

3.24 倍

skip左邊場

今晚想轟兩場英超上盤

想要埋 雲梅 烏豬 馬賽

嘩 又見到場正野

今晚見

P圖哂飛都幾搞笑

竟然有閒情逸致做呢啲野

蝗姐榮耀

殺c

Okay

又中

盤？

屌佢老母 上面條柒頭假派架？

2，35？ 點解係，

收到了 多謝杜蛇

一敏條仆街咪會俾人屌

跟！

我琴晚大波斷皇so

我40幾倍

俄超個場似派錢
但半一

主定客

烏法係咪永續角大嗰一隊？

屌所以咪話p圖假飛lor
訓醒未？

紐卡素0/-0.5咁低水點買啊

嘅條飛有冇得諗
請指教

得嘅聽日落街排飛

咁大諗頭

早飛
cash out淨5000推佢老母
比我中下聽日想開開心心落去un 女

咁早買 何必呢

馬會無得退飛

下盤 無煩惱

大架 想報返個靚仇

中既幾時買都一樣

半和

低水？

1.6x

你要修啊？

買對面囉on9

琴晚全中？

曼聯

直屌主客和

慢連然唔然刀兩球牙

狗會

吊 橫尻點刀假波 驚西咩
落100 出18k

再豬蘇b比人炒

豬都唔炒

haha

有無人發覺 馬會acc個餘額好似有魔咒咁
永遠都有個水平係衝唔破
次次以為穩陣可以爆上去
就會輸返落去

賭條過關送150$ 禮卷
今日重傷

我最高上過36k
但銀卡代表咩

1001

代表輸得多

我成日去馬會都有職員係琴等我，之後撩我開戶

開未

No 了收現金正

.